其實我男朋友真係好錫我 你地又有無呢

以前有時會諗到佢d衰野，但係overall其實佢對我真係好好
講幾件令我感動既事
1）有一次book左間幾百蚊既炮房諗住執返一劑
搭電梯上去既時候 我突然feel到條底褲濕濕地，本身m都好唔準時（成日遲5-10日）。去到房諗住搞既時候除條底褲就見到好多血咁無得搞啦。我身上又無帶乾淨底褲，d血係咁滴落黎，所以我要楚係個馬桶度唔郁得。我男朋友見咁既情況就幫我手洗條污糟底褲洗完之後我自己用風筒吹乾淨。佢就落街幫我買m巾同埋外賣佢話呢世人第一次幫女人洗底褲
2）同佢一齊一年時間 已經洗左佢好多錢光係禮物總共都已經洗左佢三皮幾野仲要平時出街d開銷。佢話佢同佢ex一齊五年都無買過d咩好野比佢之後每次date完都係渣車送我返屋企
3）仲有我男朋友唔嫌棄我。就算出左一日街未沖涼都照奶西又成日捉住我隻腳黎錫臭都唔嫌棄我
4）仲會同我講d令我感動既說話 話我係佢最錫既小公主

雖然佢有時真係容易無耐性或者發炆，對人好惡，我有時都驚驚地。但其實佢都有好多優點

今日睇左套戲有一句對白令我印象有d深刻：「不懂感恩的人永遠都會輸」
突然間覺得自己應該反思下 要更加珍惜擁有既野
我都愛你啊男朋友
你地另一半又有無做過令你窩心感動既野呢

樓主想單機

無呀屌你

點解你d用字咁大陸？

臭雞港女育成日記

邊度大陸啊？

預左連登仔會咁講

光係禮物總共都已經洗左佢三皮幾野仲要平時出街d開銷

呢個係書面語姐 唔係大陸 我讀文科出身

奶你老母

到你或者佢唔愛果日 就會諗一堆借口出來講分手架喇

含你條命

原來你真係有病

感情好多時候就係前人種樹後人乘涼啊 佢個ex比左佢5年青春咪又係無結果仲要拍拖期間得到既待遇唔係特別好。

珍惜眼前人

婚前性行為

係啊吹咩？最鍾意婚前性行為 你係耶撚？

樓主同樓主男友幾歲

放縱情慾道德敗壞

3碎

道乜撚野德啊？你唔好玩我啦！

我唔玩男人的

你信耶穌，結婚前女人都無得玩啦。我最憎d信耶穌既人

人是用來尊重的樓豬/玩具才是用來被人玩的

係你唔尊重我，話婚前性行為係道德敗壞先 你地信耶穌既全部都係咁，覺得所有人都要跟你地過套思維價值觀信耶穌好巴閉？我信佛都唔信你地耶穌呢一套

係呀 所以諗下自己鐘意做咩 唔好諗咁多呢d無謂野

only信耶穌先可以潔身自愛?施主速速戒色戒戾 回頭是岸

有啲所謂牧師更係一個笑話
偽善又離地

其實有d基督教都幾nice既，我覺得信耶穌唔係問題。重點係 你唔好因為自己信耶穌就有優越感

一個願打一個願捱

奶完有冇喉嚨痛

不如你估下佢出面有無第二個

我知你想佢有連登仔最鍾意睇人仆街，自己過得唔好其他人都唔好過得好

你係雞咋

你女朋友可能雞都不如啊奉獻曬青春忍受你d扭曲思想脾氣維護你可憐既自尊心，但係結果咩都得唔到

你條女如果唔肯俾你搞你咪又係想分手第一手唔係俾你咪又係介意雙重標準。洗你少少錢都好似殺你左老母話人係雞咁 你老母如果洗你老豆錢佢都係雞啊 度縮到

男朋友遲早會爆發

你估下囉

臭雞
睇下你條仔幾時偷食

我屌你老母連登仔

樓主似係想曬命但又曬命唔成
不過一年幾皮係咪就幸福呢
同埋睇樓主點覆comment就唔覺得係好女仔
講到男朋友咁好咁佢都好多choice
小心你男朋友會厭左

咁點先算係好女仔啊

死基佬

真絲

支那雞死返上大陸啦

乜撚野光係？唔撚識打剩係？？

屌你老母 我係香港人

我都話讀文科出身 講野本身係文雅少少，唔會好似廣東話咁粗言穢語 所以用光係 有咩問題

無啊 奶完好似第二日返工工作表現好左

好似廣東話咁粗言穢語
你係咪香港人黎嫁
邊個教你廣東話就係粗言穢語

你呢d女人咪不知所謂囉 有口話人唔係好女仔 妳自己呢？起左你底 發現你全部post都係講扑野安全套有無羞恥心架 同埋你真係好out囉 扑野仲戴套

我係香港人啊，咁又點？你覺得香港人好巴閉啊？on99

返你老母個臭化閪

爛返上大陸啦

樓主係咪男人黎 咁男扮女打 呃人入 負皮
呢d文章多數男人打

真絲啊

光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係光係

咁你上嚟講做乜鳩姐

我鍾意講咪講

點解咁多人咁認真

我寫既內容全部係真

樓主係支那婆
已block

又係啲連登癡線gay佬post

屌你老母

你男朋友尋日同我講想飛你呀支那婆
原來你真係有病的（偷笑）

真係覺得男人洗底褲好撚慘 同揹女人袋一樣
我係女人真心覺得底褲應該要自己洗
你話你要坐喺廁所唔郁得 你當我自己唔係女人咩
M血黎果一下 隔一陣先會再黎
仲有你要沖下下半身先著返條底褲㗎喇 你咪趁呢段時間自己洗囉
你男朋友好慘

點會係黎過一陣，第一日量多既時候d血係咁滴落黎架
我有去沖涼
就算邊沖涼邊洗底褲，都要吹乾條底褲，要完全乾起碼要吹10-15分鐘啦。咁唔通過段時間又裸體唔著底褲咁
唔好意思囉
我男朋友又幫我洗過底褲又幫我咩過手袋wo
佢offer架情趣呢d你識條鐵

樓主你係咪豬西啊無男人肯幫你做呢樣嘢 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

見到奶西都知係死假膠
一係基佬 以為自己屎眼係西

淨係禮物總共都已經洗左佢三皮幾野仲有平時出街洗既錢

屌你老母死臭雞